[I/A] DRAGON QUEST TACT【9】神屎的世界

官網 :
Twitter :
攻略網 :
攻略網 :
檢索用 :

【怪物一覽】

【耐性一覽】

【刷錢QUEST】 1體 = 7 gold
8-8 S6 宝石 マド ライダー 牛鳥
9-3 S7 宝石 人食い草 オーク
10-3 S7 宝石 スラナイ バブル 猫まどう
13-2 S9 キラマラ プリズ 人食い箱 デン竜
14-2 S9 宝石 死体 つちわらし

ランク＝RANK
タイプ = TYPE
こうげき力＝攻擊力
しゅび力 = 守備力
すばやさ = 速度
かしこさ = 賢
いどう力 = 行動力
ウェイト = 重量
とくぎ = 特技
そうび = 装備

設定翻譯
グラフィック簡易設定【圖片簡易設定】
ON左D畫面會爛9晒,機能不足先ON

クリア済ステージシナリオスキップ【CLEAR左既關可以SKIP劇情】
基本唔會OFF,除非你好中意次次睇一樣既劇情

行動決定の確認をスキップ【決定行動後既確定SKIP】
你唔ON既話,戰鬥時每個行動都要問你係咪確定,手殘人建議OFF

スリープ無効【SLEEP無效】
ON左掛機時唔會自動SLEEP MODE

一括ダウンロード【一次過DOWNLOAD】
就係一次過DL晒所有野

AUTO 方針果4行係點解
ガンガンいこうぜ=全力攻擊
（毫不保留MP攻擊敵人）

パッチリがんばれ=隨機應變
（時攻時守，有時會用輔助技）

いのちだいじに=生存為原則
（看需要補血或用輔助技）

MPつかうな=不使用MP
（全程普攻）

廢青唔知自己中左伏 2連就成功上當

其實post入面都無寫 1001 要開post

個個POST都無寫...

我之前響第二隻game係 1000 果個開
我都係睇左幾個post先知道你地係 1001
新手可能唔識開，由佢

lm

今個星期是咪18先update?

A風書用咩怪擋，3隻惡魔好難唔死

係
屎第3章
(MAYBE 新POOL)

鬥技

擋..?

點保住唔死怪

應該係頂傷，捱過第一回合

唔怕火個D囉

中間3隻塞晒係下面
唔好問最低要幾多lv 我去打時都8字頭 死唔去殘血

我係放龍王龍 A龍 同你B4個隻

隻肉盾6X LV都死唔去仲識自己回血同做盾, 幾好駛好用

講返正題, 一開波下面3隻頂完, 上面3隻郁完但唔會打人
鬼王係中間放咒打面下面3排 龍王龍自轉COMBO清晒
龍王人秒左上一隻狗 B5兵仔去眠右上狗 然後就死剩BOSS任你舞

我放呢3 隻喺下面。。

巴哈有攻略，跟住佢打就ok

下次中左我開番

新po lm

神屎4HITS果招有時都幾ON9, 明明1次中哂4野就可以殺怪，我試過出左兩次未死。

MISS

物理個miss太離譜 法系都應該要有機會打歪左

BTW我祭魔個號話雖中出左3萬失敗但5凸左隻青屎佢魔攻勁到痴線

LV70 電隻BR6 橙屎38X，岩岩俾佢學埋美拉咪，直情拍得S系魔

唔知點解日本攻略站評佢十幾位

新po留名

刷晒活動 以家連40x3石都無爆了。。。

我隻A 屎重未刷夠5 星。。。。B 屎直情未掂過

全屎5凸
而家都會爆40X3 黎刷下12-5

建議刷VH算

H真係比狗刷 14體難跌 又少幣

除左2-3隻C METAL RIDER屎刷H好D 之外
其他都係VH

我係刷VH 架喇。。。但呢排無乜運仔，爆兩次石都係跌一兩隻毒屎出黎

我宜家反而想佢快D出技書UP 上次唔夠打,宜家好想打

20氣一場其實好貴

今個星期有無新關卡

星期5

鬥技場？

我意思係屎來姆有無第三章

有呀, 寫明有第3章開放
準備第3波沖擊未?

無新屎來姆要刷就無咩好準備既

希望有多把武俾神屎用

之前咪話而家仲有隻B級回血屎未有得刷凸

好有機第3章出

如果到時冇新屎+新POOL

咁第3章真係冇刷既必要

(雖然可能有新武)

但星期5同時開鬥技,可能破例唔再每星期1個新POOL !????

屌，龍王龍比風書地獄惡魔一下斬死

咁岩爆擊?定太低LV

呢2隻野WIN 23000機械人

覺滿殺人豹...點跟

冇咩做就刷下12-4

隻B豹真係好有潛力

我仲刷緊12-5

我岩岩終於脫離左BR系列可以開始刷其他寵啦
不過應該仲要玩好耐書先博到爆擊拎埋把S劍...

8x lv 暴擊一下死

就算我果隊遇到爆擊都係死 當豪廿體

2046
我平衡5 60場有一場爆

係火屬無物攻..其他都可以入物攻博一博
最衰隻神屎唔係1HIT過..唔計入999 要靠豹仔

咁搞笑, 成日靜靜雞咁更新, 又唔講有咩UPDATE

APPS有更新
1.1.1

幾乎苦戰，1個又頂唔到圍毆

我覺得仲衰過當時祭魔組，可能未齊屬怪但又要打升級關

風屬物攻有邊隻?
神屎多HIT唔計單下攻擊

呢個網真係好方便

搵唔到就直上b豹啦, 3下攻up再防down

我打到得返呢關未拎到999
69/70幣 企定定係到真係
日日打一場博爆擊

所以咪話帶紅屎 眠+防down
b豹, 海馬/藍屎+攻
剩低兩隻咪打手清場...如果咁樣磨到就ok

聽日試下先
暫時佢未出咒BUFF 叫平穩
如果出左 真係不得了

要分開解3星 999 點解好

無限試
博爆擊

咒有耐性up 無耐性down so9sd

咁可能都係用龍王火球試

同埋我發覺爆擊 未必係2倍
我試過機械人打火技書
打A技433
爆擊打1299

物理就可能同防有關
固定防禦 低傷-100好明顯
高傷-100就唔覺

屌好想死啊想點啊。。。我唔想再要2格1攻既物攻啊

唔係點引你追新寵
呢隻最仆街的應該係迷之魔神斬..都唔知邊個屎忽諗出黎
係一個無得加命中/暴擊的GAME入面設定呢招...

魔神斬係咪即係魔人斬り

YEAH 不過DQT叫魔神斬り, 可能有進階黎?
超ON9囉 仲要搞到AI點SET都好, 就就有3技克屬都會狂出呢招

都係留黎打金屬屎王

我見肥鬼第三技好似都好大力
同埋範圍又大（同龍王龍一樣)

滑嘟嘟紫色食人魔? 佢係盾型, 攻擊力低好多
所以之前先有張圖, 龍王龍係佢的上位版
祭魔就係章魚的上位

抽左兩次保底都唔中神屎，這就是人生，我決定唔強求佢喇

祝大佬下星期用P卷抽到

開頭以為凸左滑嘟嘟都唔錯，睇真的都幾低防

唔係滑嘟嘟紫色食人魔

講緊有魔神斬果隻粉紅色肥鬼

佢只係高血的防型
凸滿 1035血 382攻 255防
龍王龍凸滿
877血, 398攻 308防

其實我都分唔到佢D TYPE的分別(唔係種族)..差異好少咁

SOR GET錯佢扑地果招180% 升盡270% 但係肥鬼滿凸都係得335攻..

兩張免費另外中左4爪骨，平時版圖都係捱打多D。

兩隻都係打金屬一流，推圖不行

剩底個隻我試緊隻B豹，想問邊版主線刷比較易出?

我而家練哂送果兩隻A屎5凸先，新池緊係抽下期

12-4 雙豹關

好的感謝

B豹建議刷住一突先..因為晒好多體, 你而家應該優先追進度

我都刷緊12-4 反而無咩迫切想打金幣 宜家都係49粒

因為神屎無專武, 佢又雙屬性..所以俾把S武佢, 計劃通

比你撩起左 今晚開始發力
下星期武器 + 突破全面進埸

唔知第三章屎來姆關卡既boss，係咪就係神屎

btw，隻騎士屎來姆其實有無正式名的

ゴッド·ガンダム 的朋友
ゴッドライダー
照譯唔係神之騎士? 叫佢神屎都好岩..

ドラゴンクエストタクト公式
@DQ_TACT
·
44 秒
【予告】
明後日9/18(金)に、討伐クエストに「再来！キングスライム」を追加！
なんと今回の討伐対象はあの「キングスライム」！
クエストをクリアして強敵を仲間にしよう！

加咩

出多隻我屎系有機會上虹章
不過重點都係神屎無專武咁慘?

無人知
會出第3章嘛
唔知第3章有冇加武

我隻A 屎都未刷完

你冇用40X3體刷?

我都未, 差10隻..

快D刷啦

有呀。。。呢排無乜運仔，成日都唔出。。。

你地有冇刷B 屎。。。

有

我刷VH
唔算特別有運 但KEEP住清體 1體都唔浪費

練完BR有種... 養生GAME的感覺
慢慢黎啦

以家練完BR
A-F全5階
S全4階
感覺真係超級養生 連經書都唔駛食

其實係無野掛, 等回體

我都係打C級屎 / 12-5咋

不過2個零月 開晒荒其實都真係養生
我鐘意

通常玩到開始養生, 又有AUTO的GAME都好快會棄...
PAD唔棄係因為要全手動, 有D挑戰感(雖然都係靠不停抽新野返黎屌命)

但呢D回合棋系遊戲我OK呀
同埋叫做有動力(刷12-5個D)

主要係每星期免費抽佢老味

如果有EH咁多石拎就可以抽..
而家靠卷得5-10抽 一下BC就收工
睇埋個鬥技先算 如果連鬥技都要爆石打黎換獎品都真係可以收工

佛心輕鬆玩
佢每次活動都平均有5卷+1000石-2000石比人抽

屎先係主角

回魂夜: 屎呀 係屎呀

新pool屎？ 太正常個樣唔想手田

打
討伐任 即係之前個隻???騎士仔咁

換哂體力草刷啦

討伐 打關出 即係農佢老味

宜家 刷到330 pt

每個星期都有新關卡，算係咁

叫做有目的地消體 唔係9掛消體 OJ la
太多活動又會屌太肝

討伐係咪常駐的

上一次隻討伐我都無刷過
同埋頭先發現原來佢屬於 ？？？ 系

一直都無升過佢，以爲佢係好似pokemon咁
有色違版本既寵物
係機械人pool果隻物質系既A騎士既弱化版

佢幾好用下

我都無刷過果隻 得？？？係木牌 想佢快啲出魔王

睇唔明，40X3 係咩原理？

正常係刷VH2-4

40 石x3 次 補充體力呀

頂

呢個必須啦，隨時60添

有無人首抽完之後係無用石抽過

已到樽頸位

例如? 正常你練晒BR就咩關都過到, 最多3星唔同

首抽要好好先得。。。

真心玩無抽, 唔應該刷首10抽
送果下單抽都中S就無野講

補番

招式:
物理: 攻擊力/2 - 對方防守力/4 = 傷害點數
息(體技): 同LEVEL有闗, 視弱點無視防守
咒文:同賢力有關視弱點無視防守

睇左 抜群最好

睇左X2

將來性黎講
3X抜群最好

抜群姐係咩??剋屬?

YES

係咪姐係物理睇防唔睇弱點,,體息同咒就睇弱點唔睇防

支A屎棍鍊金應該鍊乜好:

●屎系咒文威力+3%的話

好處 : 火力安定
壞處 : 火力不足

●屎系咒文ばつぐん+4%的話

好處 : 限制少D (冇屬性限制),考慮到秘傳書既話容易Dばつぐん
壞處 : 比起威力+3%火力冇咁安定

●結論：屎系咒文ばつぐん+4% WIN

原因 : 考慮到用埋秘傳書學多一招後可以有2屬性既關係,發動ばつぐん既機會多D

除非第時出多D武器 咁就可以威力專精

其實火力差異上未去到話好大

都係睇錢睇料做人
鍊到咩就用咩

唔通鍊到3個虹威力3% 唔要咩

我都想3個虹威力

8月24 1000萬下載
差唔多成個月 1100萬都未有
係咪要執

可能要1500萬

可能姑寒姐
一陣2000萬先有

要入坑既1000萬個排都入晒

0課
騎士屎來姆已經抽左5次10抽
抽多5次有保底
中左一隻騎士屎來姆

宜家有14760石，應該活動完之前，可以儲夠15000石

你地會唔會抽埋果50抽換保底
定係再儲，等下一個pool

個倉宜家咁

唔打算貨就留下隻啦 我差3下都唔想抽住 活動完左用覺醒石換都唔係差好多

你0課有機械人突1 又有龍王人突1 又有龍王龍
仲要有神屎
藍屎都突2既情況

已經係歐出天際

btw抽
無突1不如唔好用 同機械人一樣

又唔會一樣,,神屎有2格技 殺機無
同埋神屎可以換 唔抽都突到

等5點睇下佢聽日有冇新野抽先

睇下活動打足再換覺醒石夠唔夠換神屎仲好
留石等下個pool

點解可以咁歐

我知道要突先好用
就係諗緊抽埋佢
定係儲碎片

因爲我中間重生過
所以如果用碎片換，就差唔多要清哂 d 碎片

龍王人突1，龍王龍，機械人好似都係首抽返來

0課仲勁過得ACC咁制

課過必s 不過無龍王龍

唔會清唔晒GA? 交換所好易, 你唔好換素材同B書先
主要係要練兩隻A怪上, 你純手動又無得扮工練的就真係好花時間

聽日鬥技大會
今日鬥歐大會

但上面個無課AC 屌打有課AC

如果夠碎 一定係用碎
呢隻GAME D保底唔會中PICK UP

仲要有15000石 等抽新野

係所以我個ACC係輸緊50抽 得返2500石回體

我課左2萬5YEN
個AC狗屎咁

出櫃轉運 好似WORK

幫我手OK?

呢個係倖存者偏差。。。我棄左好多個ac你唔知o者
我刷首抽，刷左10個以上龍王龍加龍王人ac
全部打主線儲石，抽爛就棄
最後玩呢個

呀Q精神真係
我第4個已經頂唔順

爆機隊都齊晒既0課隊

祭魔 藍屎 機械人 神屎 龍王人

返工無生意。。。。太得閒
主要係想消磨時間
否則一早買左account

改PT賣首抽

好多時都用唔著期望鬥技大會可以比班S上下埸

如果係限COST (WEIGHT)

咁S應該仲少機會上場

注定係激減天下

都唔知佢點set
如果一早知道敵人屬性，肯定係係激減天下
如果唔知，入場發現被尅屬
其實都可以直接投降

應該都係5點有情報掛

係啲石到樽頸位啫 用石回體用太多

應該都係SET好自己隊 入去隨機抽人打
而為左唔會比人剋爆 咩屬都應該要有 (雙屬/3屬怪出頭天)

之後用券抽有收穫

wf收皮了?

今日5點有特別事？

我以爲係聽日10點先update

E巴你仲有玩?
部S7燒咗無曬記錄,lihkg我係最近先揾返

只係佢twitter 最近每日17:00都會出新tweet
可能有新料姐

賣左ACC好耐

okay

一隻又隻刷返嚟嘅5突ABC 仲舒服過啲0突S

係
聽日隻SLIME KING又要刷

好大舊

如果跟敵人技能就好
雷屬性大體技

班友仔放飯食過龍呀, 仲未出POST的

f5到個制都爛

收左工就無得F5 啦

收工
鬥技見

B屎你地係hard 完全唔刷包括任務打5次送一隻？

爆體刷的

pvp pre open!!

beta ver
唔計weight

S 隊玩哂

殺完人一隻拖turn

要少死&快殺

一日五埸only，好似冇得回
唔係鬥爆石

對
全刷vh

A屎係咪刷返H就得? 定都係刷VH?

VH，本身都唔係場場跌 ，H就難上難

最後3隻

好 唔該哂
啱啱搞掂隻B史
終於可以開始隻A史

一陣又一陣屎KING
加油
(唔限時)

活動唔係去到25號完?
我疊埋心水諗住趕唔切

有無爆體刷先

我刷完a屎先，b 屎冇咁有用

隻SLIME KING應該係常設既討伐QUEST

幾點維護？

無啦,佢之前更新左, 10點應該叫你重登就開波
反正都係PRE 連交換所都無..HAE住玩 輕鬆~

我都係鍾情龍系 最後揀左刷B史先

咁就太好啦

我已經換左25 顆草等10點

陣間更新完有新活動?

鬥技場試玩...唔睇通告

玩左3個黎拜
PVP呢D真係冇我份

試玩之嘛 入去睇下打到邊都好

好想用龍息隊試玩
S 冰龍
A 火龍
A 綠龍
A 黃屎
B 庇護龍

你地入鬥技場會唔會LOAD到懷疑人生?

未入

等架仔白老鼠報告先
反正一日打得5場

PRE版無所謂..打夠分就有獎勵, 普池卷石頭同草, Y SO SERIOUS
問題係卡住LOADING 賠石呀DKLM

鬥技場係咪換啲高人一等襟章

攻方先手 都幾遠下 預左第一rd要硬食對家遠攻
中間有柱設計好on9 不如整牆呀笨

正呀 神屎有劍用啦

無神屎

唔知佢P點計..RANK?
我0死 4回全滅對家都係得80 佢就116

屎來母劍, 抽金攻俾毒屎用

隻口爆屎

HARD 15000 個BOSS 戰都係好勉強過到
好在毒到隻神屎

毒唔到咪帶4手入去老屈

出邊寫佢狀態全部無效

上次祭魔都係, 但係4手隊長技係範圍內毒耐性-50%

個鬥技限唔限COST都係唔夠課長黎 隻隻滿凸都幾恐怖

1 日5 次唔限COST
個個隊都有龍王鬼王龍王變身

好合理 宜家唔洗課靠BC都爆到機 點都要比D野課長玩

遇上好多古怪配搭
出冰魔法的火獅子
恢復技能的鬼王

剋屬嘛 陰9 U

冰魔既火獅子點解唔係冰物理

新跌果隻A屎王好似唔係咁好用
體技但行得慢

仲要係中傷...

我隻龍王龍，俾佢冰魔法打中
都係扣80
我覺得完全係浪費技能位置

DLLM自己搶唔到都狂F5攬炒

對住啲5突5星 好淆

換D無咁勁黎打.. 對住5隻100+5凸真係換隊5隻100 1-2凸好過..

望落去以為1突 望真啲係一隊5突 嚇到9縮

都幾多寵綁到 隻A鬼幾好用, 起碼龍王人即刻廢撚左

不停refresh
有時會見到 d 好低戰力，但係好多pt 既

果D咪一早用晒5次升階的人, 要多謝佢地.. 踩住人地屍體上

一點燈 對面龍王人即刻頭耷耷

如果趕唔上A鬼活動都幾撚慘..少左隻KILLER

有刷到啲好重水份

高凸4手都幾煩..中晒4HIT傷害唔低仲要後續有毒..
好彩佢行得慢, 通常死剩佢一隻可以圍9佢 識自回血都無機會

A鬼：個燈籠靚唔靚
龍王人：

老細今晚點燈
龍王人

啲高端日本仔應該得心應手

以家好似係技UP?

唔係佢自己賣書咩?

自膠係技UP..屌今朝打左4場, 蝕晒..

開催期間
9/18(金)11:00 ~ 9/25(金)11:59

とくぎ強化書クエストの報酬数増加
キャンペーン期間中、各とくぎ強化クエストのクリア時に入手できる「とくぎ強化書」の数が増加します！

打4場點會蝕

未開始打左4場..蝕左80體 1>3
至少蝕左8本

我都用哂喇
18000戰力
不停refresh 15000 戰力，以下既先打
每次只打60pt

休息係龍王人弱點？

SE班友做野做好少少啦.. 技書UP今朝先決定咩
早D單聲嘛...差2個鐘蝕左兩場體..

係大弱點
其他S寵 : 渣!

打強化書地獄 有邊隻弱體可以做到999傷？

我都試緊..今朝就係打無屬升降防成功率
隻a屎有眠有降防1階, 加埋龍王龍-20%防
傷害由760 > 880隻怪唔死左, 試唔到第2野
要試下降3次先

係超弱 一定中 中得耐

岩岩想試第一場鬥技,簡左個POTATO對手後

而家LOAD到2046冇反應
可以點

重登, 再開就ok 公告左有問題 暫時解決方法係咁

OK了
THX

我20000戰 簡個7000戰黎恰

好似幾有趣

kill app，重開
完全無影響

試完, 攻up3次
降1防 880
降2防 960
降3防 1056!

第一場無知揀左60p黎打幾驚追唔返...
5場完, 508p 理論上 6*500 =3000
睇埋之後5日點

仲有3場

原來升段位先有券 仲以為日日有

我全部都係打60Pt
費事一陣打80Pt唔贏，仲搵笨

係，我有場就係貪心，見個戰力差唔多就㨂左80，結果差一下輸左，0 point

係 其實考你背書, 你有克屬好難會輸, top5 s 見到都唔會打

其他隊型 就算死剩1隻你都有8x pt
60pt 你仲要唔死先有機會加成有80pt
a鬼必帶啦, 唔綁龍王人 密集咁企放一放單車變魔托
龍王人基本唔係激減同5凸都秒到咁滯
反而物攻真係短兵相接果下都未必即刻秒到靠圍
魅魔放完buff真係落場打到的人唔多, 腳短就係腳短

500分

人地齊屬性。。。好難完全尅屬

帶A鬼打綁龍王人，之後搵機械人斬佢？

綁完好似第3回合先識郁 非弱點的寵就第2回合郁得
龍王人一綁完 一定最尾先對付佢

成個活動+埋鬥技, 應該上返萬5石, 好佛好佛, 唔反啦

上至下 S級常見?
祭魔
神屎
粉紅屎
黃金龍
龍王人
殺機
龍王龍

A級自己查

整件事好專業

金龍終於可以上位

應該唔係常見啦
點會藍屎係最低

鬥技啲券又係無收穫

佢係排...............素早
唔係能力

唔好抱有任何抽到野既期望
反而會有驚嚇

突其他BC都好 某幾隻突爆幾次

中魔法惡魔牛

想突1鬼王 依加完全無S5啲s嘅衝動

唔係睇能力 係睇弱點呀清

以家我好1516 諗緊突唔突1隻神屎 要用100個覺碎

我都冇換住

未去到唔凸唔得情況

你想凸藍屎？

佢個月卡四倍速無自動續
要再續要等新一個月先可以再續?

我冇藍屎呀.......
我得粉屎 橙屎 神屎

我係自動續
可以直接續 唔駛等

岩岩熜左game隔左一陣開返就續到了

做咩以家續?
你今日未打?
咪蝕左日?

呀 無野 自膠 唔會蝕
佢係計日數

你打算留俾邊個？

未諗到 等真係有必要先 以家都冇難既關 除左VS

鬥技囉

無用佢鬥技 主要係...........佢未100LV

有埋br都未100 抵打

買左個點擊器以家自動掛緊 唔好打住!

整天都無綠寶石rankup，同缺錢

神屎聽日等沖100

兩隻送既a屎岩岩5凸完

80pts有時出d萬4分， 但得1隻s 4a/3a1b

笑出黎

已經打到要背晒邊日係出綠寶石
之前勁多怪要

係咪無地方睇返個闘技場
每日打左幾次剩返幾次

唔係一次過打哂5次 斷斷續續 我唔記得左

原來上個post 1001左...等我仲sad左幾日以為無哂爸打

鬥技慘死
對面粉紅屎，祭魔，鬼王，機械人
完全set唔到位
行好左，對家粉紅屎拉一格
三隻圍我一隻

揀對手之後按挑戰
佢會有個CONFIRM頁面 個到睇

蠢到

你揀左D好多突既黎打?

P牌仔體諒下

上到銀1想全身而退有難度
點互剋好頂癮
藍屎ai控根本係送頭用

對家0突

粉屎攻擊範圍同龍息一樣
你起手行3格果堆9沖就會發生咁的情況
你郁完佢扯你埋去

PVE垃圾
PVP強勢

估唔到隻粉屎有奇效

咁樣？

手痕打啲1 2突S5隊 輸到仆街

魅魔係行3後面除左放buff唔知做咩

主力輸出都係鬼王/龍王龍/龍王人。普通s得粉同藍屎好d，其他好似無咩大作用。

殺機都秒到唔少人 自轉收頭/磨血都ok
打近攻行兩格真係出事

抽唔到突一

鬥技
俊紫肥野好好用
唔怕風,千幾血
用黎引d hihi落黎

正喎

鬥技場有BUG，祭魔AC揀好對家一禁進場制ERROR，入番畫面同我清空哂5點

睇水

冇祭魔係咪要高興

直接輸5場 賠石啦屌

賠石+延長時間

木[img]

想問下 上定下 好d? 俾神史用 同埋想問 物理之後一堆日文其實代表咩？

死link

上到金色好多清泉都係40/60
3000分無望

剋屬時先增加傷害
神屎雙屬性 再學多個3屬性應該無難度

應該話54HP遠比5攻有用

Thx

龍王人學光技好唔好

風best

Ex2隻粉屎係咪bug左 原地打無限遠？

冇，佢射程係

直線

即係己經發展到超越玩家的寵
渣ga咁快就出到咁

呢d射程只會出現係對面

得戈千頭分

無限射程超級拉

daisy@DQタクト
@zigDQ1
あくまでリーク情報ですけど、
スライムフェスの後はウエート有り闘技場実装らしい

流出情報
完左屎EVENT就實裝限WEIGHT鬥技

打到金3, 成班都痴線佬..有時以為佢讓左隻閃光惡魔
結果A鬼+8技都綁唔到龍王人 即刻反艇

反正都係輸
梗係打下呢 d 見識下

呢隊唔難啦.. 頭4S 1-2凸, 然後整隻5S 閃光惡魔/雀之類果D
入都唔敢入

咁消極做乜
一直F5

點都會出隊CHEAP D既野出黎

就算LAST DAY拎唔到3000PT
盡量拎得多1張卷就1張卷

10點可以3000蚊買呢粒

3000一定買未試過刷出過

抽果堆換晒未

魅魔隊算唔算讓半隻...
見AI控佢開波係後場狂BUFF, 連法系佢都走去BUFF...
真係會郁手打人時都清左半

試過一場對祭魔, 龍王人龍王龍 藍屎, 殺機
祭魔同藍屎一直係後排BUFF..
結果無死完左

都唔係...機械人見到佢有D驚
今朝有場就係以為佢只會ON99幫人BUFF
機械人殺上去
點知佢下一RD一個夏舞秒撚左我....

你入左佢範圍但你殺唔到佢緊係秒你.. 弱點屬性呀大佬..
殺祭魔緊係用神屎..

行得2格,冇出神屎

換哂啦, 暫時差B技書未換。

不過呢個鬥技真係好玩
雖然對面只係AI,但係都好緊張

不停數格仔
又要引對方落黎
又唔可以俾佢秒

每場最大應該係124PT

打80
2 RD內 完
自己一隻都冇死

除左隻黃屎之外, 其他個幾隻要刷?諗緊刷B豹定其他屎

鬥技係咪有得排陣？
對過幾次有d唔係一行排開

a b屎刷爆架啦

sure

俾人打既時候呢？

咩叫比人打

即係我地打AI
AI（防守方）唔一定係一字排開

我諗係 = 自己入場個排位

一般都係見對面物攻放晒祭魔前左右

物理隊

冇鬼王?

佢隻A兵係滿凸 毒4手+祭魔行2, 應該幾好屈

A 兵唔難抽既
毒4手俾佢埋身 = 你死
不過佢火屬弱點
求其一隻火寵都KO佢

用毒4手不如用佢送果隻毒屎, 血又厚又唔怕火(好緊要)
仲可以噴3格遠的猛毒息

想問有無人知邊關有火斬出？

れんごく斬りの効果文
敵1体に威力180%のメラ属性物理ダメージを与える

秘伝書の入手方法
特技強化クエスト「メラ属性強化」超級

你地換唔換萬五傻人襟章

一子錯滿盤皆落索 有好幾場體驗差到仆

係..有時唔好太老馮... 以為某隻剋得死派佢單刀上去
一MISS左就睇住佢俾人圍死

都未換哂 9999 錢

no la

換錢好過...

pvp = money game

打落先發現咁多課長
見親 d 對手，全隊加埋，起碼10-15突

咁一定係課長有利D GA LA

只係佢呢個行格仔式鬥技
其實真係好多變數

就算對人,都唔一定話邊個WIN硬

其實個鬥技有得手動已經好撚好，
出面好多都只限auto, AI決定你贏定輸（通常輸多贏少）

紫色大舌頭肥鬼好麻煩
HP 好高
打極都唔死

係
佢仲要唔係弱風同火

殺上去引怪好好用

邊個關卡刷活動幣有效率?

除左毒王同發酵屎關卡都5凸了

你刷夠100場就會發覺係1:4咁出
睇你想要匕首, 杖定劍黎鍊金咋?
無就vh3-5 用體愈多刷少幾場

沒有期望沒有失望 卷出大獎

最後一次抽到大獎已經係殺機
龍王龍同史爺all in推曬啲石都無

恭喜
呢隻打pvp好有用

不過你呢幾日好刷br升左佢

いつも『ドラゴンクエストタクト』をご利用いただきありがとうございます。

下記の日程におきまして、メンテナンスを実施します。

メンテナンス日時
9/25(金)12:00～9/25(金)17:00 (予定)

メンテナンス内容
・バージョン1.2.0の公開
・一部不具合の修正

新しいアプリバージョンを公開します。
公開後は、アプリのアップデートを行なってください。

星期5 MAINTAIN

之後唔知咩event

dq2啦唔該
玩夠屎喇

架仔予想

1. 達爾大冒険合作
2. DQ 2
3. HALLOWEEN

1應該好大可能

呢幾日D體都係刷技書

隻B回血屎唔凸了
難出到仆街

買多左個自動點擊器
有無巴打arm

pvp好難

我應該係虹章世界的清泉, 見到我大大力鞭我, 天_中共
D豹 做ICON

我都剛剛上虹rank
頭先打60Pt又死左

每朝都係樹禁refresh, 見到有a都要諗博唔博得過
最尾想要虹2都好有難度
有時見到金1 仲癲過d虹3/4 點玩

儲左10000銀coin，留下個pool定抽粉屎好

今日見到對面隻粉紅鬼棍棒 帶住幾隻0凸既A+S

第一次挑佢機

然後

後悔了

睇你自己有幾想要粉屎既姐

完全非必須品

見到d奇尼野3-4凸要小心呀..出奇地硬...
佢只棍一棍扑落黎兩個近戰都叫春, 扑法系應該升天
結論就係pvp 佢係好用過龍王龍

就係未打過....
點知比佢打到仆街

厚血+大範圍+大力
D法師比佢一下秒晒

下次見到佢即F5

龍王龍其實又係好易出事

對住機械人 / 粉屎 要打龜

普池s抽到3-4凸都有佢的作為
正路見到有2凸以上我都唔會揀, 分分鐘垃圾龍都可以翻盤

而家2300分

佢星期5 11:00 MAINATIN
應該仲有3X5場可打

應該上到3000分

首先要有非課長上到虹1/2先..
我怕80 60都係d2-3凸怪物, 局住打40 *15
仲要有機會炒車

隊隊都龍王+(龍), 我得隻神屎打條毛，仲要3格3距噴，隻隻都近千血。

個計戰力去評ranking本身都有問題

今次係試作型, 之後會加返WEIGHT 唔可以5條S咁砌
不過今次都應該會俾人屌爆

限WEIGHT之後應該戰略性好D

至少唔係一味F5極都係課長TEMPLATE隊先

我都係咁諗，但pvp好似幾勁

試作型, 好快有代替品, 信唔信

信, strong hold coin

打龜???

我就HOLD

星期5一MAINTAIN完見到新野扯晒其

到時你識簡

我上左虹1喇
應該好快有其他平民上虹

利申：0課

龜係原地

唔敢衝上去

=打龜

你個0課ACC

吊打晒我地D課金ACC

冇參考價值

係因爲主流都係龍王人+龍

如果之後出冰耐性既近戰，佢拉人 =自殺

咁快虹1

不過成個系統最PK係無得SET 攻守隊..
唔係守隊讓5隻俾人升RANK
迫SE設計過

宜家見到冰屎來姆，祭魔，即刻skip

7成時間打80PT
3成打60PT

因爲目標係每日429 Pt 就ok
唔使全部打80

祭魔唔高凸可以玩下..因為佢通常最後一隻先沖上黎
冰屎我都避, 費時炒車

A個隻？

因為十字冰麻痺？

S 既屎萊姆皇后
AS 冰屬加拉敵人埋來

咁我都 skip粉屎

早幾日叫左屋企人買左

覺醒石就快100 到時換 老爺屎 定藍屎好？
（藍屎好脆又慢成日buff都未開就死撚左）

藍屎一定要突1 (回MP)

tommy 仔好佛心

仲有邊隻B級可以刷又係黑馬

已5凸B豹？

刷咗一百場得突1
唔敢再刷佢

藍屎萊姆你將來又機會再抽到

同埋佢突左都係好脆

好多人話打滿分之後就轉頹廢隊伍，等大家刷分

係，反正3000夠，益下人

至少4凸先諗第2隻啦

你幾場先突完佢？

3凸之後停左

而家有體都刷技書/EVENT限定野先

主線D野等冇野刷先打

最穩得火書 唔知刷唔刷好 得A獅同龍用得著

藍屎呢D 遲早一直中重複

唔好晒100覺石去凸佢啦...

未夠分的留意下..
物攻3巨頭都食混亂.... 今朝玩左場好鬼爽
不過點保住佢放混亂又係另一回事, 自己諗

【対象特性】
・鬼火威力+10%

【効果】
▽調整前
・ゲーム内の説明文：「鬼火の威力を10%上げる」
・実際の効果：「鬼火の威力を100%上げる」

▽調整後
・ゲーム内の説明文：「鬼火の威力を10%上げる」
・実際の効果：「鬼火の威力を10%上げる」

【対象モンスター】
・あくまのきし
・キラータイガー

また、修正完了後に本不具合に対するお詫びとして以下をみなさまにお送りします。

・ジェム1000個
嘩 CLS系列 邊個發現咁堅

架仔最中意呢D檢証

是但啦

無啦啦1000石

卡緊虹4
60Pt 都打唔贏

今日開始D人上晒虹1

會轉低B隊 80PT 比人刷

勤力D F5啦

REFRESH未夠多.. 不過我應該都係得虹2, 除非聽日見到好多送分隊..
今日打完都係得2690..屌左出黎

果斷skip

好熟口面...

呢隊隨時一野沖出黎咬死你兩隻..對家換命有SO, 你蝕晒分

決定打幾場40
上虹3先

之後refresh 廢既虹1刷80 Pt

聽日夠上頂啦

今日未見過虹1廢隊. 希望聽日有

BTW抽左10張卷一隻S都無..A都係得1隻..黑到呢

我今日打剩下2場，都係得2438
應該仲少過你

決定打幾場40
上虹3先

咁你仲打40做乜
搵D 低B 80打
仲有機上3000

上到26聽都有機 不過都睇虹1大佬放唔放軟手腳

岩岩係虹2見到一隊全F 隊
佢3014分...
佢上晒之後 比機會大家上
好撚好人

有D 直頭只放1隻F 屎
2RD 完場0死MUST

124PT 完全係送比你

以家26XX分 應該可以上到3千掛今次
輸左幾次自己都

估你唔到

DQ3

課金吧

合作嚟？

DRAGON QUEST 3....
你合作既定義係咩....

點解要SKIP DQ2!

仲有10場機會
差400 OK啦

乜唔係計當下贏既隊伍組？

重點係DQ3個BOSS又係火屬....
龍王咁快又打面

果斷SKIP

係喎....

可能DQ2 BOSS同龍王人 個LOOK似掛

應該係你編成既隊啦

除袍唔除袍加假魔王, 又磨你3個WEEK

玩到成個10月

又黎每星期一POOL

SKIP假魔王, 抽暗佐瑪 石頭完..

有新野玩
差撚廚QUEST

可以期待下12月有機會見到皮薩羅

refresh 左好耐都搵唔到低B 80

這樣的機會。。。

LOGOUT
做下其他野
買旗
扶阿婆過馬路

轉下運

出索碼
準備破產

有咩勁

暗系大魔王 應該係佢情意結
隻隻都係大魔王黎
快D出DQ4就夠

冇話有咩勁

有新野打
新BR掛
新野抽

冇咁悶姐

邊度有講係火屬?

假魔王巴拉摩斯(火雞頭)係火屬魔王... 除非佢唔打算跟原作..

原作唔係冰?

ゾーマ（通常）
ステータス
HP:1023 MP:255 攻:550 守:300 早:255
行動
通常攻撃/ふぶき3/マヒャド/マホカンタ/いてつくはどう

似冰/暗多D

刷定D技書先

火雞頭呀..左邊果隻..
打完佢先知係假魔王, 然後出現ゾーマ

左面

可以刷埋無屬?
佢有招無屬專屬咒文

除非巴拉莫斯火技有魔彈以上威力
否則不了

緊係..話明假魔王, 一定SH 除非本身係跟唔到龍王果班先迫住IN

雖然屬性大家都相剋

但ゾーマ既出現

我第一時間諗到既係
鬥技龍王龍會死得好慘

而家殺機過去招呼佢唔慘咩

再多一隻被剋

攪到都唔知用唔用好

但對面有龍王龍既話
反而好

佢行3射4
開波搵隻唔怕火既行2格上去就引到佢落黎比你"湯"

咪殺機直接沖上去..噴又唔係好痛, 殺機一刀桶入去後面搵多個補刀就收工
重點龍王龍係行好慢..PVP根本係呃飯食..

係唔怕火
但上面有鬼王/祭魔既話
一下就被收皮

而家唔敢主動上先

只要你快攻, 祭魔係唔會郁..龍王龍噴息+魔彈都唔會死..
因為把S劍係佢樹
而且我唔會俾龍王郁..A鬼負責封佢
怕就怕對家殺機都係附近 就真係補到刀

剛剛log out 左
轉ac，抽寵
再登入返
幫左幾個老人家

之後就咁

4屎

差咁遠

依2日好忙冇咩上水+刷分好sad。除左A黃屎其他D屎應該凸唔滿了

星期五準備好石頭未

好啦咁

明白 咁我換老爺屎啦

依2隻個樣我麻麻, 應該用免費卷+coin換卷抽就算反而好有興趣皮薩羅同艾斯塔克

等下啦..型男係要花D時間打扮, 直接SKIP唔出DQ2我都唔MIND
不過今次插圖罕有地見到有人出現 唔通, 真係, 有機會!?

魔王系列應該跳黎出或者會唔會直接skip左一D冇咁hit角色呢

出咩都好..可唔可以開HARD的主線俾我挖礦

全部礦都掘哂啦?

技書up到幾時，幾點?

星期5 1100
MAINTAIN前

我仲未打到地獄級...BR未夠農

thx

ドラゴンクエストタクト公式
@DQ_TACT
·
2分
【テレビCM放送決定！】
『ドラゴンクエストタクト』のテレビCMが近日放送予定！

CM放送開始を記念したキャンペーンも開催予定です！
キャンペーン詳細は後日公開しますので、お楽しみに！

TVCM EVENT

新MODE [挑戰QUEST ]
戰鬥中敵人會增援同埋有咒文禁主之類既限制
仲有特殊既過關條件等等

全部關拎到A GRADE既話會有黃金之爪做報酬

應該係全CLEAR就拎到A武黃金爪..

防禦隊點set? 常用隊第一隊定係鬥技場畫面出戰個隊？

應該係你入場個隊
唔SURE

我見人地係咁SET

正常龍王池到而家差唔多挖晒, RANK都20左好耐, 剩低都係0體挑戰同兩隻討伐未玩
種族LV 章囉
加埋2-3千石呱..
開住H1-5章都好, 開左個頭就可以迫佢更新落去

最佛心既對手

佢速度高,第1TURN就會衝落黎噴火先,完全唔痛

之後你就可以收佢皮

我習慣性交轉運 (男男

祭魔招呼佢都死

講真我真係好用祭魔..用佢好似打少隻近戰咁..

講真我真係好少用祭魔..用佢好似打少隻近戰咁..

我都冇入佢
佢血少防低行2格
如果要加攻,我寧願用藍屎
加攻加埋防
又回到血

係..反正都係後排行行企企
應該話真係要佢出手時都好難翻盤...
見過識冰魔的藍屎, 出奇的嚇人

經常比佢一野帶走

抽,睇黎星期5係佢先

太7..抽唔落

LOGIN卷唔中就算

ゾーマ先係目標

有單體A級魔法先考慮..石頭好寶貴..

バラモス行動パターン

通常攻撃 通常の単発攻撃
イオナズン 全体に60〜90程度のダメージ
はげしいほのお 全体に80〜100程度のダメージ
メラゾーマ 1人に100程度のダメージ
メダパニ 1人を混乱させる

如果只係得メラゾーマ,咁龍王人仲勁
係上面招十字爆 同 全體火 唔知有冇

型係一世..技能轉頭又可以打面..繼續龍王人算啦

龍王人

2招火都未升完+10

再黎多隻火既話都唔會有料有錢升

點解對家d血多50%? 食左咩藥

裝備?

唉 好羨慕，我master4都未升不斷f5幾個字都無魚腩部隊

轉下運先再F5

俾把B劍3金血就得..呢隻係S物攻的剋星 唔死真係可以玩殘對家
不過佢怕火, 用龍王燒一燒就收工

打錯, 唔係B 要A活動果把 51*3 +本身36
佢係咪無神屎所以報復式心理

我迫佢埋牆變左傻仔兩下收

邊有龍王

傻仔好好玩... 睇住殺機果D係樹劈9佢自己友

暈/訓技係咪中1次後有抗性？

無..綁完又綁, 重點都係你SKILL LV同對家係咪大弱點

發霉屎招混亂技對殺機係大弱，我發第2次fail左(+6%)

混亂我+10左..未試過MISS

虹4？

虹4係唔會見到魚腩
因爲課長係打夠3000 Pt
先會轉廢寵入場
虹4 refresh 到虹1已經好難，仲要係課長，仲要係轉廢寵既課長

一般你要去到虹3，先會見到虹1
我就係卡虹4，然後打40-60Pt
升虹3再refresh 魚腩

傻仔 =？

混亂
有時唔郁 敵我不分打人 好似得普攻

但敵方唔會攻打混亂既人

打少隻都賺左啦 試過佢幫手尾刀

夠左3000分
貢獻下大家

見到我記得cap 圖

game 名：Q Son

大佬

想問隻b級海龍會唔會加強魔功？

大家咁話
對手個名一閃而過都難留意

我估你講海馬

唔會，物攻only

禁邊隻加魔功 想解999傷

唔知下一次se會唔會改到我地唔可以咁做

下次有交換所 唔會有機會咁做

下次黎真

應該唔係只計階級

有埋真正既RANKING排名

應該冇人會再咁佛心益大家

暫時DQT冇
DQ正章中好似冇魔法BUFF出現過
DQM入面就有
所以日後都有可能會出

而家要打魔法999
最好應該係龍王人招單體A火+10 後搵隻弱火既怪 搏佢魔力暴走先999到

開心小發現
打緊冰書999時
殺機學左雷斬 ，帶祭魔buff
神屎-20%防做隊長 max斬901
換祭魔做隊長 +10物攻
Max斬1051
計劃通

魔攻搏爆擊解999

嘩DLLM 真係打面咁打..想輕鬆拎999? 抽佢啦咁

真係有爆屬

仲要大DMG....

有D心動

唔明點解打龍王人面大家招單體傷唔係唔同屬咩

無死錯人, 全世界以為佢係火屬頂端同龍王爭位, 結果出爆屬
睇怕要SS先有進階咒文

我話我俾佢打面JE

冇打面

屬唔同

不過打單隻
唔係十字
冇咁靈活

不過真係太樣衰 成個妖魔化HAPPY伯

我覺得十字先唔好用..因為打得兩格,
十字又唔可以好似橫3咁, 一定中間命中
單體3格老練咁遠轟死人

擺頭又無加傷

其實龍王人都好樣衰

但初代DQ既人設
好難有"型"既設定

巫師同火雞...一定巫師正常D

龍王人青靚白淨好多...
呢隻個口又似MOCK左假牙...後腦就睪丸生毛

應該都係行2射3

不過都係卷唔中就算

未去到唔抽唔得既FEEL

隊長技真係好空氣
加成太低
我都冇咩理邊個放頭
都唔會分咩物理魔法隊
想用乜就入乜算

又唔係呀..爆屬無咩好駛好用的寵...
射3同射2就好似近戰打1同打2的分別
俾人圍死定係輕鬆打人皮
佢有佢值錢地方 只係個樣真係想中7佢

掛廢寵都係表現自己已經打夠pt 既方法黎既

呢個即係光屬
咁咪同魔法牛一樣都係大傷害
唔係好明白，強在哪裏

強在現時未有イオ屬既大DMG招

一野秒殺5凸機械人不是夢

本身爆屬傷害因為會波及4周所以都係中間高傷D 4格低傷D
而家壓縮到單體
龍王人單體美拉都可以打911 爆屬上999唔難

原來範圍傷唔係統一架

DQT無留意~其他係, 因為佢係爆

如果係魔法牛既5格傷害壓縮成一格，就屈機
打個5折都夠
唔係咁多耐性敵人

射3 + 龍王人單體果種都好凸出
魔法牛下下都要埋身好煩 又行唔得快

架仔諗野真係好特別....

換左神屎晶

今日LAST張卷都唔中第2隻神屎

最後都係換了

所以唔明點解揀左粉屎

可能神屎滿左呢

嗯..你岩 或者人地抽到凸左, 順便凸埋呢隻

唔好比貧窮限制你既想像力

條友好撚慘呀屌...

粉屎1凸都係大力DD ONLY..

又唔係行多格...

呢D真係愛

我反而覺得佢1字頭速度 1字頭防
捱唔捱到佢出招

咩情況先PVP? 普通PVE你都預左法系唔會俾物攻埋身, 埋身=FAIL
遠攻轟死人 就好似龍王龍行最慢負責收頭咁解
加埋佢本身就有3RD 咒文耐性UP
起碼唔似龍王人咁被冰法蝸牛打死

假設戰局/假設對手去做比較會沒完沒了
佢防同速確係S系入面算低係客觀事實

物攻埋唔到身你岩
但息系/體技只要屬性無抗性一樣會特別痛

息同體技唔係無視防禦咩?
我意思係行得慢的龍王龍都係咁打..重點係輸出..
即係你唔會搵個法行先頂人
都係預左佢係後面抽水

感動世人系列

換D換唔D 咁搞笑 落單隻俾人多賺幾分都好呀

我未上虹 1都係咁
只係換走最後一隻，換做行4格既衝去秒殺敵人

無人知

之前呢個屬係射程2格 十字型
如果佢係打3格 單體 會幾吸引

隻魔法牛咪イオ屬既大DMG招
定我誤會左d咩

YES 但係打單體同群體傷害會有分別嘛
佢唔會弱智到 一樣傷害呀

pvp我比佢打到仆街

應該就大力好多嘅
射程有3就fit

但太樣衰 不了
講爆傷 祭魔都好大力

我完全回避左佢... 因為我隊野怕冰多

龍王龍+龍王人 = 88
一拉扣4百幾5百

手動勁鍾意用
拉埋黎比殺機同神屎強姦

見到屎來姆皇后 = skip
打過一次之後唔想見到佢

今次一個活動3把武..結果我無粉屎反而出左雙虹
其他兩把都係一虹兩金 讀心讀到呢

DQ3 EVENT : 9/25-10/19

開3星期

似又係一星期一BOSS
TOTAL 3隻

1・バラモス
2．？？？
3．ゾーマ

今次冇神屎專用武
3把都是但鍊算

ゾーマ出埋之後

D龍王人同龍會絕種

因為限type 全部???都會消失

我都係
無祭魔，3虹武器

第三把都算係既
可能因爲唔係boss
唔係 S 武器o者

3虹夏舞...

佢係冰屬？

如果可以風斬+5%都幾恐怖... +10完 110%*4

你應該未拎把S劍
基本物理角都係用佢夠

除非好似祭魔扇夏舞特化....

如無意外
第一隻有大DMG冰魔法既BOSS

YES..不過我怕佢大招會跟DQMSL咁係息.... 附加DOT咁解

暫時絕種姐,,遲下都係屬性互剋睇你BOX深度

會唔會聽日出完火雞頭, 隔1-2星期再出埋另一隻

所以見到聽日隻野有大爆後有D心動
雖然真係好7

DQ3有兩隻BOSS, 你話呢

唔洗擔心,一定會

只希望好似神屎同皇后屎咁樣疊住出..
TOUCH WOOD抽到第2彈都可以追返第1彈

DQ1 りゅうおう→ダースドラゴン→竜王
DQ3 バラモス→やまたのおろち→ゾーマ

我會係咁,中間插隻大蛇

八岐大蛇又係噴火

但係體技 黎

頭2隻我果斷skip特別係隻大蛇好怕D吐息寵。努力刷野期待ゾーマ算

信用卡一張就得

OR 今晚中6合彩就OK

唔駛中6合彩咁煩..有信用卡就得 幾皮野唔會抽唔到呀 又唔係要完凸

如果今次event又有30粒???晶換就正

不過我唔會破處..要留返俾魔劍士 最多萬5石ALL IN落去

咁你會揀邊隻???黎凸

3000石ALL IN

輕課
要望下突左會唔會有好大轉變先
如果唔係可能儲起住先

屌我真係好撚驚..之前第2隻GAME又係本身0課
因為一隻寵一野課左差唔多2千
然後半年之後棄左

唔會立FLAG呱

我之前玩FFBE課左隻雷神之後開始唔對路即棄隻隻都要覺爆點追

FFBE
我都係見唔對路直接DEL

下下新野都至少要2隻先7星
之後仲要抽多3隻4凸換武

CLS...

我玩到cloud剛出。。。
ffbe最乞人憎係熟練度，on9

自膠，係咪講緊戰棋果隻

無啦.. 所以小賭宜情, 睇下佢之後盃賽點先算
感覺好似愈派愈少野

咁快出新 再知忍手唔抽住 早幾日射咗啲出嚟

已破戒

聽日隻雞可以SKIP既
未去到神屎個種程度

個外觀

100連石頭已準備但唔打算射比火雞頭同大蛇

後腦d毛

我腳毛仲密過佢

腦毛雞

其實我都唔知佢中文點叫

巴拉魔斯…

真係爬得好爬,頭幾次鬥技埸好重要
之後越出越多怪 會課果D人既舊寵會突得快好多

拎安慰獎囉.. 點同課長鬥.. 下下都5個心

原來有二號 藍色

話說我今次無打過EX關 唔知今晚趕唔趕得切拎埋D石

記得聽朝起身射晒40*3去換技書就得 入場前望清楚有冇UP

【予告 CM放送記念6大キャンペーン①】
9/25(金)から、SPスカウト券がもらえる「スタートダッシュログインボーナス」を新設！
全て受け取ると「S確定初心者SPスカウト券2枚」と「レギュラーSPスカウト券52枚」が獲得できます！
※既にゲームを遊んでいる皆様も獲得できます。

2張S確定卷+52張普通POOL卷

忍唔住講句..好度..普池自選都好呀
你叫果D滿凸金屬龍的人點算

52張

送咁多 好撚不安限定連發FEEL

52張
中到1隻舊S都當贏

確定卷,佢冇寫係REGULAR
唔知會唔會包埋DQ3既S

上次初心者S券係咪好似包機械人？

第一張係

可以突滿A骷髏我已經夠

【予告 CM放送記念6大キャンペーン②】
9/25(金)から、期間限定でランクアップクエストに通常の半分のスタミナ消費で挑戦できるキャンペーンを実施！
この機会にガンガンモンスターを成長させよう！

RANKUP QUEST 半體

佢出POST好慢..仲有4個活動

架仔估佢直頭將龍王人/龍都放埋常設

3: 送24個體草....

好過冇....既

佢地係打字慢, 定係專登隔咁耐先出...

岩岩用晒d體草去打技書
又可以儲返

4-6 唔係聽日先講掛

冇儲過,一有就清晒
永遠都有野刷

不過成日都覺得dqt係佛
但d池好19

真,除左抽野方面仆街之外

整體都未有咩超不滿

課幾千至一萬
可能乜都冇

個井跟本唔係普通人井到既井

佢升技又有保底
每次活動都有免費起碼10抽比你
又送好多素材 升s5料都唔係話太孤9寒個d
但就係抽池痴線
個pick up機率=廢

可能係..個CM都係聽日先發表... 咁唔等嚕, 準備收工

佛心 不反了不反了

岩岩2% 食左10次升+9
1% 食左40次升+10

隻龍王人 雙10技了
b技+5算

佢D MP 夠玩好多次A

但我突0...

今晚9點有NIER 發佈, 睇黎注定俾SE搶錢

【予告 CM放送記念6大キャンペーン④】
9/25(金)から、「りゅうおうSPスカウト」「竜王SPスカウト」を復刻開催！
さらに「りゅうおう」と「竜王」が同時に登場する新たな高難易度クエストも登場！

你可以凸1了

痴撚線 咁快復刻

SE 表示我要錢黎開發PS5 的GAME快D進貢

同DQ3撞晒

邊個會抽龍王....

玩咩一係就屎池悶up
一係兩隻魔王

神驚

【予告 CM放送記念6大キャンペーン⑤】
9/26(土)~10/4(日)の間、Amazonギフト券やドラゴンクエストグッズが抽選で当たるフォロー＆リツイートキャンペーンを実施！
毎日1回挑戦できるので、欠かさず参加しよう！

垃圾

咁龍王本身個價值都幾高

dq3 一一般般

呢個真係垃圾到震
就算真係住日本都冇咩可能中既活動

LAST

每人派10000石啦吊

解乜

出返機械人應該多人支持D

FOLLOW RT TWITTER
抽AMAZON卷同DQ毛公仔

9估 第6係送石!

理想10000
現實3000

9估 每日100 送夠24日(草都係送24日)

cls

國外玩家係咪無份

有
你可以照FOLLOW同RT

但收唔收到野
另一回事

agger

做咩咁佛

抽左先
到時真係中既你搵代購比地址都仲得啦
不過咁多年抽呢d 未撚中過 連張gift卡都未中過

緊係抽 gift card可能俾個email就拎到

窮盡一生運氣中毛公仔 不了

今晚開返6合彩
買未

【予告 CM放送記念6大キャンペーン①】
9/25(金)から、SPスカウト券がもらえる「スタートダッシュログインボーナス」を新設！
全て受け取ると「S確定初心者SPスカウト券2枚」と「レギュラーSPスカウト券52枚」が獲得できます！
※既にゲームを遊んでいる皆様も獲得できます。
呢個係咪新玩家先會有？

都打唔贏 d 屬性強化第三成就

既にゲームを遊んでいる皆様も獲得できます

全世界都有
放心

騾仔命嚟 點會有份

法傷=等爆擊
物傷=+3-3

我0突凱撒 打冰關 +3攻-3防 打1083

騾仔唔係用黎屌嫁咩

以SE驚黎計DQT算彿彿地，但天井個深坑

忽然咁佛，係咪就執

屌係另一種 我講緊係捱騾仔戈種

唔好講天井啦好嘛
pick up都已經比人屌到傻仔
彩! 歪! 彩 ! 再歪

比人屌都可以係捱既

唔係女 唔可以當八達通嘟的

また、修正完了後に本不具合に対するお詫びとして以下をみなさまにお送りします。

・ジェム1000個

聽日仲有1000石送？

10000石

中！，

每日一善理想達到【予告 CM放送記念6大キャンペーン⑥】
9/25(金)から、期間中の初回ログインで「ジェム10,000個」がもらえるキャンペーンを実施！
ゲームにログインして大量のジェムをゲットしよう！！

E大師
今晚開咩NUMBER

即刻買10蚊先

跟

鬼火果1000粒係10月5

又係時候重生刷首抽

龍王人
龍王龍
腦毛雞

不過用個隻士兵我都唔係用佢招鬼火
我淨係用佢招睡眠同佢既抗性

唔係呱

一萬石

我都係咁諗
不過無左機械人。。。

有得揀 神屎拖龍王人

剛剛先發現，原來之前果條地屬性既橙龍
同可以刷果隻A龍係同一個樣
只係顏色唔同

d 豹又係 ABCD唔同顏色就出四隻
機械人都係SCD三隻色

鬼王都有S同A級!

成50幾張券 新手我建議係突爆一個S開局

login bonus 黎

送咁多石証明中S率低到喊

要抽中一隻閒閒地都要COMPLETE一次印仔

100抽唔計保底點都有2-3個S, 但問題都係唔保証出MVP寵

想知 替身
升技有冇用

sp pool會唔會加寵？

可能會都唔奇

留卷sin

有無巴打可以整合今次派幾多卷同石頭

9/25(金)から、期間中の初回ログインで「ジェム10,000個」がもらえるキャンペーンを実施！

果一萬石好似有D隱憂? 初回登錄的定義? 定我諗多左
@ALLIN

1. 10000石 (一次性,一陣MAINTAIN完即派)
2. 52張常設卷 (LOGIN BONUS黎,唔知一日送幾多張,但一定唔係一次過送晒52張)
3. 2張S確定卷 (都係LOGIN BONUS,唔知邊日派,有可能包埋DQ3既S)

咩問題?

咪LOGIN即有

初回登錄/註冊 ... 點睇都唔指老手呀...

唔明

咪 EVENT期限中
第一次LOGIN就有....

你睇返派卷.. 佢會寫明※既にゲームを遊んでいる皆様も獲得できます。
即係玩緊的人都有..
1萬石係無呢句
初回登錄簡單直接講出..係新手限定

我知
佢應該係驚人誤會張S確定卷係咪老手冇份先加呢句

因為張卷係叫 " SP初心者卷 "

但10000石 呢D人人都有,LOGIN就有
點會老手冇..

無就大炎上架喇

我都希望係我多心

佢如果只派比新開既ACC ONLY
老手冇份既話

實比人吊到仆街....

坐定粒六等派石啦

何止

仲有8分鐘, 要射技書快D射

全世界有. 唔駛多心

仲 up緊

我將今日D體同買石體射晒落去啦
龍王人 雙10技
鬼王大風10技
神屎風斬10技
升到無錢

買晒4次980石PACK 有2萬蚊

11點先MAINTAIN

香港11點？

係
日本時間12:00 - 17:00 (香港11-16)

HKT 11:00-16:00

刷唔到A書, B書抵唔抵刷? 見仲有半個鐘頭就維修

刷下啦 夠打A書非一朝一夕

咁你B技都要升既...

有UP係咪都抵

隻GAME太多關要用A~C級既怪打

佢地主要食B書
你見EX2 都係靠AB怪去嬴就知

想課480石個SKIP 書PACK 拎黎刷書....但係好似好不智

我有買

用黎消體一流

AUTO都好快咋嘛
雖然我呢個星期都用左2百幾張SKIP卷

幾點有更新？

仲有殺機祭魔龍王龍等緊你
我都係平均拉到+9 有D10左
另每屬儲左30本左右A書
下晝又要開會, 開完會上黎睇海豹先

10000石

正路都係忍手ALLIN ゾーマ

我好似未AUTO 到

係咪太多法系做主力只可以等爆擊

冰個關 鬼王+4隻激減(其中一隻補血B級野豬)
已經AUTO到

那有鬼王
不過發現左有隻4突A骨龍

A骨龍幾好用

終於收到個神器...但屎活動已完

DQ3用得著的

話時話去左日本做唔做集運, 成日買玩具無日本地址

之後應該都用得著
好多game宜家將玩家online時間當係業績

BATTLE ROAD 完全係DQT既神髓

完全唔驚個夾冇用

IOS 可UPDATE

但都冇得玩

應該會 不過等出到發先
12月出發

太好 今朝又多個集運倉俾笨大BAN9左..

又買乜！

拉打, 膠達 睇岩咪買 我一個月先買得一盒..所以都唔算集運..只係一定要日本地址收

睇唔明 派定課先有?

免費野, 點派未知

佛都喊
多謝各位課長大人令我有機打

屌 打錯字

呢度冇課長

正牙
拉打我唔熟 膠達我非佛

METAL BUILD? 可惜你係大阪, 唔係托你買台場野
訂收10算 , 模型鋪又要狗沖去買, 好Q煩

如果SE肯分多D資源去搞DQT, 人氣可以更高更加易吸金。希望之後可以慢慢被重視

你邊到睇而家DQT冇人氣
課金排名低....

對比佢本身D驚好似低D但課金排名就當然好高啦

SALES RANKING上過最少3次TOP1 WOR

今次攪6大活動既原因
就係紀念TV賣廣告
算係咁

SE其他驚有冇搞開合作pool/活動? 如果有的話應該好顛

SE自家驚好似極少同其他野合作

合都係合自己SE系列既驚

淨係FF x DQT 或者復活邪神 x DQT 都夠死荷包君

應該係login bonus

希望4點開到ser, 好想試個神器。係咪建議set最低階畫面同調暗D個mon慳電? 個神器有冇野要搞?

樂觀嘅
頭先維護左無耐已經有100幾MB更新FILE

DQ 系既怪 都有排出

唔洗咁急合作.....

AN 有UPDATE未?

IOS已READY

係差AN機

你買左邊隻?

跟你買最普通得個夾個隻

有啦，已down

都冇咩留意,放正個位就OK

咁有機提前開SERVER

thx E爸

我諗緊唔換電話出部新ipad玩

其實SE MKT好識做.. 識得慢慢試水溫
你方今次做法唔係試盃完, 準備吸一波新客黎個真課長盃
氣氛好 配合埋神龍之迷繼續推, 然後漢化都唔出奇

而家賣晒TV廣告又送咁多野
一定引到新一批玩家

搞埋呢波 DQ3, 11月就可以玩神龍之迷 跟手快D出DQ4魔劍士就好

D代購食水好深

香港買玩具同俾人當水魚分別唔大..所以我都盡量自己訂日版
但係笨大見太多人送去同一個地點又唔係民居就CANCEL單...

就玩得

DQT...出幾新既IPAD都係咁
又唔係FPS高

防止有人炒嘛

本身想換電話但而家又想慳D先諗住出ipad

都係個句
IPHONE SE

防流出海外

仲未開架~

原本諗住等佢IPHONE12,宜家又唔出, 搞到出想IPAD8 做占果時睇劇同玩DQT

傳說10 月中 我係咪都要換機 唔諗pad

都未4點

唔DELAY偷笑

有冇人10000石會ALLIN晒隻腦毛雞

技都未出⋯睇個樣就抽唔落

有D人有石就是身痕

仲要免費石

3格爆傷
必抽

抽硬

又必抽

1萬石炒晒

10卷得隻新A龍

1章2話好似係新怪黎?

X2

還返1萬石比我好冇

2招大爆
有十字有單體

好似真係幾勁

仲要射程2 同射程3都有
邊有得唔抽

12000石中一彩
橙屎

如果無鬼王係咪應該要去抽隻新野

堅係抽雞啦
可能中柱出鬼王

初心S券得普池S

唔怕 我聽日先有

本身有龍王王同人，都唔知抽邊個pool好

得一皮唔建議叫雞

仲有得簡咩

高級雞

呢隻好似好過無毛雞

呢隻係敵人？

各有各好

問題係石

DQ3 LAST BOSS

仲要白虎嚟

S 卷交換所
多左機械人同埋橙地龍

呢隻係DQ3 最終BOSS
依加抽池果隻巴拉莫斯係佢手下咋

其實佢應該點都有招類似魔彈嘅大技
但做BOSS就無放出來
起碼比招精神風暴來呀...

20抽得啲咁既野

未FIRM的
呢個DATA 唔係真

例牌安慰 : 有S 仲想點

隻雞係咪有招物理招

中呢隻我寧願唔中

真,課長

400連黎講叫成績好好

犀利

400連突爆

10卷+ALL40抽 1隻機械龍1隻屎皇
機率黎講唔錯 但係結果讓人不滿意

抽龍王龍定龍王好
定抽新pool

1技有混亂
2技有十字
3技有大力單體

泛用性應該高

可惜生得唔靚仔

我性能第一的

問題係
10000石已被回收....乜7都冇

新啦

開完會, 海豹呢

上面400抽5凸
呢個800抽1凸

課長都係有運氣之分

真係CLS

下下都幾百抽

好多新BCDE怪

FOR BATTLE ROAD

做咩個個去叫雞

記得帶挑戰MODE

1日1次

我都想問有冇咁勁爆..望住1技 物理弱體咩事 我以為係咒文弱體添

新舍把A斧

又係比神屎用

等第5日有兩張S先開始抽，廢事炒車無哂心機玩

急唔嚟的 越想要越無

仲未入驚

可能十抽已中呢

已炒晒

但好有心機

100抽得2隻重複S

換左十張卷抽點知都係按錯用石抽，
而且連 A 都唔中

有機會出第二彈既話 可能有佐瑪WO 咁快all in 哂雞既

唔係有機會
係一定

估唔到呢隻爆雞咁勁

好多新怪刷, 刷到SIR

15卷+40抽中左隻雞了

派1萬石 比佢回收晒

話口未完抽哂鬥技同今日送既普通池中左1S

雖然唔係藍鑽/鬼王但都滿足

呢隻都好
PVP可以半肉盾

快手炸D傷害出黎 睇下佢大技有幾勁

不了 未齊怪打BR

上次神屎又係咁... 今次火雞又係咁

口裡說不

咩都有可能

CLS,黑到仆街

300萬YEN... 7萬2.. 夠買幾多部PS5..

1040抽 一突

乜雞都得啦

300萬羊 22萬HKD喎

睇住張相應該食開免費餐

抽一隻怪用22萬港紙....

...係...數少左個0
油王黎

會唔會轉頭請律師計下條數岩唔岩..成千抽個基底應該夠做

退款啦不如

屌真係要CAP圖放封面引以為戒
唔好以為油王大那晒

其實只係人哋一餐飯局錢

問題條氣唔順...

全部人都話唔抽
出到黎 抽爆

もう今後は課金をあんまりしないかもしんない！！

都係你個句

必抽

可能唔課姐

課長

係咪都5凸架啦

上次神屎一出我就話抽..
今次SH等埋佐票先
點知有叛徙!

我有抽嫁
佢送個1萬石抽晒
仲要倒貼2千

呢到人人都抽左
得你冇抽
邊個係叛徒
一眼睇晒

我相信會5突埋 一定

30抽+所有卷ALLINED

乜7都冇

こんごあんまり課金しないかもしれん！！！！！

100抽＋20卷得2隻重複
辣殺驚

かもしれん

火雞都咁..佐瑪大家打算賣菊花定賣腎?

有咩咁勁

後腦生毛

賣你!

抽
都抽爆

其實送石呢招好醒
送1萬引你抽課返幾萬幾十萬俾佢

將個重心放返係刷到嘅怪會唔會c服啲

真
FREE抽左30下

賭仔心態
抽多70下就確定S
唔係唔課呀
??

冇唔C服過

呢隻驚跟本冇得追

點追都唔會見到車尾燈

抽左 確定都係中重複
0石係身舒服哂

但求聽日張確定S 係有用既S

隻五頭龍好型

送10000石, 即刻抽火雞, 第一下10連抽出張彩色, 點知出隻 粉紅色伸脷條肥龍

第一個10連中中國龍

希望愈大

鬼棍棒

A雪龍?

yup

機械風龍is watching you

人地叫金屬龍..

未5凸既都係有用

1001